[和理非入] 如果決定咗27號入元朗，你地跟唔跟?

認真，如果唔夠人，警犬同鄉黑係絕對可以包抄勇武派，一舉坑殺我方所有精銳
不要濫情，叫和理非唔好出，元朗留番勇武解決既人係陷勇武於死地
當年二戰德軍勢如破竹，真正負責包抄圍剿打爆法國既其實得嗰幾個坦甲師。但如果冇後面幾十個步兵師支援，得嗰幾個坦甲師衝，好快比人反包圍一舉殲滅。我召喚各位和理非出嚟，做勇武坦克車身後既步兵師

特殊例外
1) 負戰力唔好跟 e.g. 大肚婆
2) 唔好帶小朋友
ps 唔齊裝既人唔係例外，呢兩日去買齊佢

跟
唔跟

推

跟細良講, 跟, 但唔用裝備
任何一個兄弟少條毛
你鄧偉強都唔撚掂

唔用攻裝
但用防裝得唔得?

我有聽，基本認同，但唔好踩入村，無意思，只會比人話示威者係暴民破壞人地家園，爭唔到掌聲，
仲令民意討厭示者

跟

gun

1516

仲爭緊掌聲同民意

幫我推爆佢牙牙牙牙牙牙牙牙牙

推牙

同意